如果我地接受左蒙面法，其他惡法會陸續有黎

純討論

政府試水溫，初次引用緊急法，推出既，係好似好合理、多個國家都有實施既蒙面法。蒙面法對和理非既影響當然相當之大，但成件事既重點，其實係引用緊急法。

一不離二，二變三，三變無窮。若果和理非正中下懷，因蒙面法而卻步，拒絕帶口罩，拒絕上街，咁就完美配合左政府既劇本。而政府亦會因此信心大增，一連串打擊抗爭既舉操必定陸續有黎：凍結抗爭基金，鎖區，封internet，擴大警權，上門搜查⋯⋯

我想問問各位和理非，您地諗清楚要點面對未？

帶口罩呀，全部放工放學帶翻上個口度呀
今日怕尷尬唔帶，聽日比人拉冇得帶呀

大家好似對緊急法無乜感覺
俾政府spin左落去一條無撚用既蒙面法

驅逐共匪 香港獨立